囝囝12歲，已經開始對性有興趣

如題，有一日送完妹妹返學早左返屋企，諗住入哥哥間房開始打掃，點知見到佢除左條褲係度玩自己咕咕，大到嚇親我即刻關返度門。我係廚房匿埋喊左好耐⋯仲未同老公講 而家同囝囝好尷尬，點算好？

親子台冇左，迫於無奈開係度

用自己教佢正確性觀念

大成點

帶佢叫個雞先

教佢點樣正確使用

大過老公

大唔大過你個條

圖

幫佢打丁！

咪ff啦
兩個男人唔會生到仔架

唔係gay

唔好咁守舊 個仔大個啦 玩下賓周好正常
家長開始要落手落腳教佢正確性知識

要試試......

囝囝第一次好緊要，唔放心交佢比小姐

我都唔知教佢咩好

我定老公？

有問題咩 我當年十一歲都學識打飛機 我覺得由佢啦，最緊要唔好睇咁多咸書 ，搞到精盡人亡就ok

你個仔碌鳩

驚佢打太多變成油頭毒撚

善用下起底功能OK?

示意圖

我個碌咁大度，有無嚇親你

留個tg交流下？

你留tg我加你